今日六四，啲熱狗死晒去邊？

周街都無得賣
最後要去棄KFC叫雞